有冇巴打同我一樣，出黎做左幾年野已經唔想再拍拖，唔想再主動識女仔

有冇巴打同我一樣，出黎做左幾年野已經唔想再拍拖，唔想再主動識女仔

毒撚係唔係都唔主動㗎啦